ADMIN幾時先捨得剷走新年ICON

過晒初十 無黎氣氛

佢數緊銀紙，理撚得你

利是年十五或之前都收到啦

連登冇錢賺

連狗:吹咩

點睇牙JOE而家FB出PO下下貼埋PAYME FPS叫人比錢

呢排送太多膠幣 蝕咗好多